大家點睇楊明，明明？

有咩想同明明講

瞓啦柒頭

大把燉湯等緊你呀柒頭

Who?

起底
每日一on9 post ?